如果共慘黨還拖搞鳩apple, 咁係咪可以再炒iphone

當年iphone 4嗰水冇玩到

比你燈一燈，咩事都無

多數炒到負資產

直接唔比入口
炒？

富士康已經係美國設廠
講咗乜自己參透下

我一早俾麵哥收左皮啦 燈條毛

下 最多咪加重稅
啲大陸人冇i瘋用仲唔發癲

佢破左燈啦

有冇人敢接貨先

先達9應該接?

而家習、trump 都當香港係中國

有咩措施都拖埋香港落水

如果用家都拉呢

大陸加關稅唔會逼埋香港都加掛
免稅港都搞，暴動都似

雲哥好耐無出手，而家

唔撚好呀雲哥
我等iphone開飯架

你講完就真係暴動

動物仔

又可以開翻眼紅區

有屌米

星期一我拎部紅米返深圳玩俾條侍應仔笑